<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">FuFloMa</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="preference_file_key">com.example.fufloma</string>
    <string name="product_image">Produktbild</string>
    <string name="button_interested">INTERESSE!</string>
    <string name="intrAlert">        Vielen Dank! Der Verkäufer wurde über Ihr Interesse informiert.
        Informationen zum aktuellen Status Ihrer Anfrage erhalten Sie über das FuFloMa-Widget
        oder im Benutzerkonto. Dort können Sie Ihre Anfrage auch jederzeit zurückziehen.	</string>
    <string name="helpDetailDialog">Auf diesem Screen sehen Sie alle wichtigen Informationen zum Produkt und zum Verkäufer.
	    Wenn Sie auf das Foto klicken, können Sie es sich im Vollbildmodus ansehen. Um sich den Verkaufsort auf einer Karte
	    anzeigen zu lassen, klicken Sie bitte auf den Button mit dem Kartensymbol. Bei Interesse am Produkt können Sie den
	    Verkäufer über den Interesse-Button anrufen.</string>
    <string name="helpListDialog">Auf diesem Screen sehen Sie alle Produkte, die in Ihrer Nähe angeboten werden. Die Liste ist
	    ist dabei nach Entfernung zu Ihrem aktuellen Standort sortiert. Wenn Sie mehr über ein Produkt erfahren möchten, klicken
	    Sie einfach auf einen Eintrag. Wenn Sie auf den Button mit dem Eurozeichen klicken, kommen Sie zum Verkaufsformular
	    und können selbst ein Produkt einstellen.</string>
	<string name="helpSellDialog">Hier können Sie Produkte für den Verkauf einstellen.</string>
	<string name="insertAlert">Alle Angaben wurden erfolgreich auf Vollständigkeit geprüft. Wollen Sie den Artikel jetzt zum Verkauf anbieten?</string>
    <string name="intrAlertOK">Okay</string>
    <string name="gmaps_desc">Zeige Stadt auf Karte</string>
    <string name="dummy">DUMMY</string>
    <string name="title_activity_gmaps">FuFloMarkt</string>
    <string name="title_activity_product_detail">ProductDetailActivity</string>
    <string name="umgebung">Umgebung</string>
    <string name="title_activity_sell_form">SellFormActivity</string>
    <string-array name="state_array">
        <item></item>
        <item>neu/originalverpackt</item>
        <item>wie neu</item>
        <item>in Ordnung</item>
        <item>schlecht</item>
    </string-array>
</resources>
